想收貨既手足，聽下小豪子點講林鄭同警隊。

除左因爲受傷、被捕、自殺既義士

仲有一大班因為撐我地而無左份工既人架！！

大家唔好畀7婆呃到

五大訴求 缺一不可

制裁黨鐵Dos and Don'ts

推！